[武漢肺炎] 各國隔離餐食大比拼

武漢方艙醫院

台商便當

韓國隔離便當

日本隔離者燒肉便當

美國隔離營Super Bowl 雞翅派對

美國隔離營便當與飲料

睇到餓

老實講
全部望落都唔想食

第一張 真係

其實ok

美國OK

無比較下係ok

香港係咪杯麵加包餅

食到落就好
隨時係最後一餐飯

韓國個個如果係香港，
起碼賣成100蚊

香港 杯麵 餅乾

仲好餸過我

同一般職員飯比較，非常ok，我成日返工都好似食屎噤

美帝果個

全部都適合我

應該有正餐既
睇下有冇人影同post

武漢食齋

除左武漢之外都

可能係美心

武漢連肉都唔敢食

最衰肥平去咗美國食皇家飯
否則隔離營應該有奶茶鴛鴦飲

香港有得揀，有中餐同西餐

如果佢係台灣嘅,連登仔咪又話好

美國仲自助餐
有冇帶口罩

韓國睇落最好食

之前翠雅山房咪有張餐單囉
有早午晚餐各五種選擇
味道聽講都ok
幾個國家都算係咁 (中國嗰個就似監犯餐多啲囉

係冇得食 雞同豬唔食得 牛又貴

韓國

韓國嗰個仲高級過日本

任嗌零食嚟㗎
有張正餐紙俾佢哋揀

睇到好肚餓

香港隔離餐.jpg

Ok wor 大學三餸飯

支那果啲係最後的晚餐，咁都係咁垃圾？

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

美國隔離緊仲開party?

美國同韓國嘅好似好食啲

台灣都ok經典便當 如果係池上米就正

韓國個個幾正

之前壹週刊聲音訪問過喺日本嗰隻郵輪的香港人
話食物好多選擇 都不錯的

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share

中國嗰個唔病死都餓死
點食得落

食蝙蝠

好想去隔離食免費飯

我可唔可以都隔離下

其實唔差.不過肯定真係可以KEEP到每日都有咁既伙食咩?

呢幾個月停曬工冇錢食飯， 邊度可以申請隔離免費食飯？

屌喇星
武漢嗰個舊肉細撚到
又係用啲瓜瓜菜菜塞飽個閪肚就算數
做中國人真係低賤至極

有正餐

三餐自己揀

又唔係既 各地口味唔同

日本睇落似吉之島啲45蚊便當

香港啲餐單都好正
食落唔知

好過我喺屋企食嘅野

燒肉便當喎

第一張仲震係要自費架

隔離 = 開Party

開心隔離餐

交叉感染 變肺炎營

依啲係零食咋傻仔

武漢方艙醫院就算原本有正野都被人偷龍轉鳳.

台灣好正

一有比較就高下立見

中国電視劇話，災民不能算係人，有得你食仲想點。

救災民前先要救貪官。

平時你係香港4 50蚊都係得呢D飯...

第一張仲好過香港D茶記

香港都唔差

英國

嘉頓

呢隻狗真係好頂癮

咁多蘿蔔 蘿蔔係咪可以醫肺炎？

食過香港醫院餐未呀...

維他天地 定 泛亞飲食

美國隔離派對咩事？

隔離營仲一齊食？

分分鐘翠雅山房自己廚房

屌比你講咗

主食：瘦肉粥
飲品：水

最後啲晚餐

餐單菜名okay
食落去應該另一回事

拎發達國家同中國比
有啲唔公平

日本 餵狗餐。。

好想去日本作病

我估同小學飯一樣味

最緊要係送到佢地手上 仲熱唔熱
幾好食都假

台灣

4星酒店應該正常掛

好過睇新聞講過既支那膠鐵餐

通常凍既

算係咁啦

想去了。。。

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

韓國日本幾ok

香港隔離啲嘢食勁撚正
有蘑菇燒汁雞又有咩肉眼扒

Ching係咪食開狗糧

google下先啦
font size 100都冇用

全部都想食

全部都好食咁喎

美帝好正下喎

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

好撚on9啲人真係
有正餐架屌

美國個buffet...唔係應該避免聚餐？

Sorry 阻阻你
有興趣支持電子飯券嘅手足入黎依個post

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

人地有肉眼食
我就日日食公仔麵 好想去隔離

美國開party咁款 唔驚互相傳染咩

全部都好正常飯盒姐 有d直頭比預期好

好吸引...........

隔離飯香

支那個d個賣相好過香港

俾d七仔飯盒咋wo

韓國>台灣>日本>美國>支那

個名咪正
即係好似小學餐單咁都係呃9你

問下唔理員工既醫院管理局(自稱)
會唔會理病人

狗糧都無咁豐富啦
Ching 你係被隔離緊喎 仲想食咩

武漢果個係水魚肉黎

你講緊「有心人」送俾醫護嗰啲

香港仲正
樂雅

台灣好大隻雞肶

台灣果舊雞好似唔錯

安心上路

唔小心負皮左

食得仲好過我

望落都核突
更加唔希望自己食到

支拿連飯都衰過人

痴線啲飯難食到我個陣燒極都唔退
索性唔食，之後即刻退左燒

午：

晚：

雞翼果個真係隔離緊？

曾幾何時都叫入得下口

個賣相只係好過小學飯盒少少

我上年望住佢日日送啲餐，見到都唔開胃
衰啲講句，好彩staff唔洗食

紅蘿蔔

鐵齒銅牙

老老實實
讀U嗰陣canteen啲狗飯都係同武漢嗰啲差唔多

最後

香港隔離餐，狗也不屌

韓國嗰個望落最正

正

個早餐仲要係咁嘈人起身食

隔離營仲搞party真唔真

人地有藥拍一拍一個星期出得返黎，香港唔開party 但係好似等死咁

好過我，日日罐頭魚 or炒蛋

台灣有雞脾食

美國台灣

可以試下整罐頭魚炒蛋

美國佬似開party多過隔離

以前啲飯盒供應商出品

小學狗飯 回憶返哂嚟

真係似小學啲狗飯

其實ok, 仲以為佢地日日乾糧度日

咁慘豬
睇黎你感受好深刻
Touchwood未試過 不過俾我寧願唔食早餐

算幾唔錯了

隔離營開party 係咩概念？

我都覺韓國個個最好食

認真好餸過我

但台灣最唔合理
炸脾炸魚全部都Pro inflammatory 易發既野食

武漢 一定好難食，d菜黃哂

係喔

人哋根本做唔出啲咁嘅垃圾

算健康嘅

小學飯